[突發] 美少女OL力保 LV袋擊退兩賊

【本報訊】屯門一名女文員昨力保其價值七千元的 LV（ Louis Vuitton）名牌手袋，不惜緊抱手袋勇抗兩金毛搶匪，兩壯漢出手毆打、強搶都無法得逞，結果無功而退。 記者：姜偉康

女事主姓鄺（二十七歲），蓄及肩長髮，身穿白色外褸、及膝深色直身裙、冷頸巾和及膝長靴，打扮入時。
昨晨十時許，事主手提一個價值七千元的 LV名牌手袋，前往屯門安定商場一間醫務所看病，懷疑她一身盛裝打扮及手提名牌手袋而惹來賊人垂涎。

一賊揮拳襲擊
當她行經商場一間銀行對開，突然有兩名身材健碩「金毛」青年擋在面前，一人更不發一言突然揮拳向她襲擊，她冷不提防左眼中拳痛極雙手掩眼受傷倒地，兩賊即企圖搶走她手上的 LV名牌手袋。
但事主雖然遇襲受傷卻仍未亂陣腳，拚命緊抱心愛的名貴手袋不放，並放聲呼叫：「救命呀！救命呀！」，更使勁與兩名賊人角力糾纏。

爭持達半分鐘
兩名賊人料不到女事主會拚死頑抗，一時束手無策，商場的途人見狀亦大聲喝止，兩賊與女事主爭持半分鐘仍無法得逞，向定龍樓逃去無蹤，有途人上前扶起女事主，也有人協助報警。警員趕至時女事主仍驚魂未定，緊攬手袋不放，需救護員安慰其緊張情緒，初步檢查她被拳擊致左眼輕微紅腫，將她送院敷藥後無大礙。警員曾在現場一帶兜截兩名賊人，惜無發現。

LV多名媛明星捧場
事主險被奪去的 LV手袋屬 LV前年推出的一款名為「 mini monogram」手袋，經典的 monogram圖案變得迷你嬌小。這款系列手挽手袋命名為「 Josephine」，售價約七千元，是名媛 OL至愛款式之一。
明星名媛如張芝、李嘉欣、何超瓊和王菲都是 LV的捧場客。

女事主手挽的手袋屬 LV一款「 Mini Monogram」名為「 Josephine」系列。

個袋成半份人工
打死都唔放手

[img]圖片網址[/img]

冇圖

平時無力開水飲

咁熱都著褸

2003

突發
樓主坐左幾耐

重諗緊咩LV 七千幾咁平

回帶

考古？

一睇到張相 啲車咩年代啊

條女今年都41歲